[一句講曬] 手中沙 定 我不會撒嬌

手中沙
我不會撒嬌

硬C

問我岩啦 專業解答：手中沙

望穿秋水 果度好怪

你就怪

一輩子守候

冇搵hana唱live啊

我岩先投訴左

4:7 落後緊喔
我地真係唔識欣賞hana

硬c

誰讓我值回等待

情像意外 緣份可一不可再

hana bb反超前

點解會咁

HANA成功打敗硬C

實至名歸 hana寶寶